# 原创作品

此处即为我个人原创的故事的原本。

所有原本会一直做错别字的修正，但不会做其它修改。

## 当前作品列表

#### [《学姐的鞋底，学弟的天堂》](https://chromaso.net/story/18/)[已完结]
徐洋东多年后和自己心仪的学姐吴小涵重逢，却看着吴小涵作为一个女 S 调教别人，内心受到了巨大的冲击……  
发布于 2018 年 1 月。

#### [《偏偏要做你的 M》](https://chromaso.net/story/19/)[连载中]
作为上一部作品的续作，徐洋东终究忍耐不住心底的渴望，乞求让吴小涵将自己收作她的 M……  
连载开始于 2018 年 1 月。预计 2018 年 4 月完结。

#### 《密克罗尼西亚调查》[计划中]
实习女记者孙雨凝的弟弟孙雨潇莫名失踪了。于是，她和自己的老师凭着调查记者的职业本能，开始了暗访……  
作品各章节大纲已拟好。

## 我为什么要自己写：现在的 SM 作品不够好吗？

写原创作品的动机在于目前的大多数中文 SM 小说并不是很符合我的口味，所以我决定自己写。

不够符合我的口味的，主要是以下三点：

#### 1. 现实题材作品较少
   
当前中文 SM 小说里，有一半作品都明显有超脱于现实世界的设定。例如：
- 主角拥有超乎人类的生理机能或生理机制，例如魔种等
- 虐杀成为合法行为，或难以被追究的行为，以至于主角可以随便虐杀他人
- 全世界大多数人都是 S 或者 M，或者 SM 成为极其普遍的现象，甚至SM 行为可以在电视上自由直播

而即使是没有「硬」超脱于现实世界的，为了剧情的丰富和情景的铺垫，也常常在设定中：
- 把主角定位富二代、豪门千金等
- 将主角设定为和政治势力或黑恶势力相关等
- 将主角设定为从小就进行 SM 活动等

以上设定导致作品的带入感和现实意义受到一定限制。

而我更想写一些属于现实生活中的每一个平凡人的 SM 故事。

#### 2. M 自愿接受刑虐的过少

当前的中文 SM 小说中，以下两种都较为常见：
- M 主动而自愿地在恋足、恋鞋等项目中受虐，或是作为厕奴受虐；但这种情况下，刑虐内容很少出现。
- 受虐者并非主动，而是在相对不情愿的情况下被刑虐；但这种情况下，刑虐常常过于残暴，甚至直接致死。

相反，作品中很少出现 M 主动而自愿地请求 S 对他进行刑虐，尤其是不以伤害身体为目的的刑虐。

而我个人作为一个恋痛系的 M，也就是所谓 algolagnist，在现实生活中就很喜欢接受有计划的刑虐，尤其是虐阳和鞭打。

因此，我希望在作品中较多地体现我个人在这方面的偏好和幻想。

#### 3. 对女性的审美过为单一

当前中文 SM 小说里，乃至是所有的情色小说里，对女性常常都加以充满传统的性别审美的外貌和穿着设定，例如：
- 大胸——很多设定里，都设定女性魅力需要大胸来体现。这让我这样的贫乳控看了很没有感觉。
- 高跟鞋——大多数作品中，都设定女性穿着高跟鞋。但是，对我这种喜欢更为清纯的打扮的人来说，运动鞋比起高跟鞋要诱惑得多。

于是，我更期望能写出更接近我自己的审美取向的女 S 来。